{
    "cadastro": {
        "nome": "Emanoel Ferreira",
        "email": "emanoel@gmail.com",
        "senha": "12345"
    },
    "registro_notas": [
        {
            "Mat\u00e9ria": "Mat\u00e9ria",
            "Per\u00edodo": 0,
            "n1": 0,
            "n2": 0,
            "n3": 0,
            "n4": 0,
            "M\u00e9dia": "M\u00e9dia",
            "": ""
        }
    ],
    "dados_academicos": {
        "curso": "curso",
        "instituicao": "if",
        "qtd_periodos": 6,
        "notas_bimestre": true,
        "qtd_notas_periodo": 5,
        "carga_horaria": 6000
    }
}